水晶撚入嚟 (38)新手睇晒置頂先好問

新手睇咗常見問題及PIN先再問嘢，唔好再一張圖問人「點睇」「咩質素」「估幾錢」冇價錢係評唔到質素值唔值，唔睇Pin一律負皮

記得唔好自爆，小心水晶反射你個樣同環境，下面有黃店list俾新手參考，各有優缺，自行定奪，中伏不負責
大家一齊分享同討論靚水晶好店 / 黑店歡迎開心share~
如有甩漏歡迎大家去返上個post慢慢追
水晶撚入嚟 (37)新手睇晒置頂先好問

三大置頂黑店：
1. 名石堂
濃縮精華：食人血饅頭、公審客人、態度惡劣、偷圖狗、假好評仲買LIKE、嚴重照騙、撩事鬥非（WONGS、JAI、CP、VAN）、食水深、呃新手上門俾佢劏、賣養晶、公開客人電話、無廠又呃人話有廠
追POST傳送門：
#1-3

2. _crystalline_ 線囝
濃縮精華：嚴重色差，有問題不退換、食水深、呃新手、拎大學HALL扮工作室收人貴幾倍、用自己（or熟人）AC支持自己、話會改善根本無誠意改
追POST傳送門：

3. _crystalplace_西九車仔
濃縮精華：態度超差、有問題仲要賴客、推卸責任，post出嚟嘅對斷章取義、惡人先告狀，仲要報警同出律師信
追POST傳送門：

水晶常見問題
包括水晶質素基本標準、淨化、功效、開光、保養存放等
傳送門：

以下資料由寶石鑑定師男爵巴提供，包括：
水晶知識、術語、加熱變色、激光白幽、安德森、X曜石、長石vs綠柱石、長石—月亮石vs太陽石、月光石vs拉長石vs彩虹月亮石、閃靈鑽、托帕、鉍礦碗、綠柱石（包括：海藍寶、祖母綠、摩根石）、電鍍水晶、紅紋、彼得石、瑪瑙vs玉髓vs碧玉、澳寶保養、綠髮及綠鷹眼、螢石、翡翠、斯里蘭卡vs南非月亮石、天河石
傳送門：

以上資料僅供參考及屬交流性質。石頭結構千變萬化、日新月異，若需精確答案，請前往鑑定所尋求協助

Lm

lm

我去門市買 有啲平頭位係個穿孔位果到勁陰濕 上手撚都撚唔到 係番到屋企細睇或者換線

唸住去觀塘a字頭個間買 望一望置頂發現除咗名

鈣沸石花，個形態好靚

試玩新嘢，兩種形態嘅鐘乳石
波波型仲帶淺粉色

呢隻珊瑚礁咁

前個post 絲打都話有呢個問題
咁睇嚟彼得呢個問題都幾common(?自我安慰中)
我覺得自己果條都幾明顯，但戴上手遠睇又唔覺嘅
自己又幾鍾意d紋，又買少見少
都接受到嘅

我除左彼得 仲有條黑超七都係咁
惟有安慰自己係j個景有啲平頭珠個景真係好靚

有幾粒好可疑

紫鈦晶咁小地方有

有啲核突 好似生嘢咁

我密集恐懼

俾你講完覺得粉粉哋仲更加似肉瘤

紫鈦
12mm
3000hkd
實店

想知少少點分真定假 爬完文好似搵唔到

近排買咗個放大鏡J晶越睇越鍾意

咁都3000 呢種好黑

咁值幾多？
最近見到好中意 想買返條 研究緊

你個放大鏡係點㗎？
我都想買個嚟玩

應該真既

髮晶好少假 不過有啲人會將極光23當紫鈦賣而紫鈦係貴過極光 無記錯既話

多紋大珠靚呀 我都入左一條

點樣分架

紫鈦無咁實色 23實色啲因為入面多啲野

紫鈦應該得兩至三隻色：紫晶既紫、鈦晶既金、（棉既白）
23就常見三隻色或以上：紫晶既紫、鈦晶既金、唔知咩礦既橙、（棉既白）、？？既黑

紫鈦

極光23

頭盔番：價位真係唔清楚 無玩手串好耐

留名

漏左紫幽 都係成日扮紫鈦賣 呢樣就肯定係平過紫鈦好多 百令二百就買到

唔洗百幾
見過$60-80 8mm都有
你見當初西九嗰間拎嚟派就知有幾平

我買嘅係呢種
有唔同倍數
鴨記街邊檔有得買
有埋燈照

好小假意思係難做假？
極光23好似偏紅

通常都係劣貨染色扮高貨
好難無中生有咁造假

唔係有極光紫鈦 通常市面都係見到呢種，反而紫晶嗰種少見啲

聽爵巴講過本身金髮定金鈦批發價低到無人信 而髮晶造假成本高 所以唔需要咁做

尖銳

做假極少 難加貴
優化就多

見過淘20都有同我買100 差唔多

上面個個樣係真？
硬度有無得憑感覺去試？

成本價平 但點解賣咁貴

招財類都比人推到個價好高
同埋傳聞好多優化 呢一點研究緊

咁驚 優化係點優化

染色同炒蠟
研究緊後者

係唔係一定會有可以點睇 上面個個樣覺唔覺有

傳聞好多有 但又未有證據出到黎
琴日搵過一粒有D奇怪 但冇買到
遲下研究下

咁而家黎講上面個條既質素
值唔值3千 或者大約值幾多

紫鈦就未聽高會炒蠟
不過咁撚貴嘅

你覺得值幾多 搵過幾間都咁上下價

咁在意果條值幾多不如一開始開心見誠啦

想拎個價做reference 出去唔會比人劏得咁勁

唔該哂

睇返CP 13MM約1200
不過上邊果張靚過CP嘅
呢種級數CP大約賣1500~1800
姐係1500~2300都算正常價

利申 鳩UP 對多幾間鋪就會清楚D

CP係邊間？

啲水晶sharing ac好地地賣開二手水晶又走去repost廠圖貨賣正正經經開間shop啦好唔好

西九車仔

ig係 crystalplace?

係 可以對比下價錢

唔該

想問有冇人戴過粉晶小狐？
有冇試過戴完瀨嘢？
上網睇完驚戴咗會有問題

見過實物 有明顯染色帶

請教一下，最近想買多個白晶簇
見淘寶直播呢個幾中意，連埋運費大概二百人仔值唔值
大概一隻手掌咁大
但諗緊買完番黎點洗好

車仔加價加得好明顯 如果呢個價我寧願上stellax慢慢揀

冇乜留意車仔個價 佢點加法？

上網睇過其實狐狸係正氣動物粉晶小狐應該可以助姻緣？

戴過
咪咁多幻想邊會有精靈定妖喺入面吖

之前可以平正常舖頭3-5成 而家應該9折左右既價 呢個服務態度又要同人逼就不了

咁易有精靈/鬼/妖係入面果D賣精靈ig就唔可以買成皮野一隻

想問下有無人有買過極光23
上網搵好似好少資料咁
咁啱買咗條 折咗$900

係，我都想知
就咁睇佢全能過超七？

想問下如果睇五行，宜用神係有定係缺？

買個陣個姐姐係咁講

如果咁計，佢抵過超7，令超七成萬起。。。

姐姐話係近幾年先輕超7 話出面炒得好勁
不過都唔知信唔信好

FB直播好多都有
但要貨比三家

from

黑銀鈦
9.5mm
$3084

金鈦
9.5m
$4038

綠幽靈
11.7m
$3888

三隻都好鍾意，各位巴絲點評？

三條都唔值

救命，突然間比巴你咁講，灰灰地

From Jai
綠髮
$1700
一拎上手睇隻色好油潤，但無貓眼，點睇

冇貓眼不了

價值黎計樣樣打五折差唔多
金鈦應該比多咗添

加咗價？咁要改改評價了？

銀鈦同金鈦好唔掂

同意

感覺上佢除左綠髮外？其他都貴

果條金鈦完全唔值4000蚊

新手一問
其實黑銀鈦點分靚唔靚？

最基本晶體清，貓眼明顯
之後就睇鈦既形狀，黑銀分明
不過宜家d黑銀鈦真係貴咗好多

咁樣開一開價發現佢都有啲貴

我都係睇置頂個堆推介店去問

小弟係一個唔識睇既傻鳩。已經覺得這兩條好靚想像唔到真係靚既係咩樣

又學到野

我覺得一啲啲啦，之前問過黑七8.5mm $7900
佢畀我張圖就咁嘅

其他野，拉長嗰啲我就覺得貴

咁岩呢三條又貴又唔特別靚 明明平時啲貨都ok

格價的重要性

頭二都貴,綠幽靈唔知價不評論

唔想交咁多學費

可能囉 要用少少力先甩到

你自己睇下你果條係咩質素先

..........

請問呢張係邊間鋪??? 我就係想搵好似呢D 咁既黑銀鈦 , 謝謝

自己識上黎moon post架啦

另外提多次新手記得唔好鳩衝要格價 呢啲批發/代購account都會有質素同價錢唔成正比既機會出現 上面果啲都係我揀過先cap出黎佢都有啲貨係賣wiz既價錢同質素

鍍銀色?
似金屬沉淀左洛皮膚度
成日打磨銀器嘅人隻手會有咁嘅現象

Big Thanks 巴打

我加唔到search ID search唔到

電話search到了，自膠

黑銀鈦係唔係即係有銀鈦嘅黑髮晶？
所以要晶體清，有貓眼，密黑髮同銀鈦多同粗？

黑銀鈦真心貴
見過條冇咩銀鈦 連銀髮都唔多嘅8mm 都$8xx

不過呢間我買過
黎到唔係我揀果條黎
新手自己睇路

亲，给你挑条最好的

屌 仆街 岩岩比左錢

買咩
試下囉我買金鈦就貨不對辦

黎到先算囉你都比咗錢
不過呢間野都係代購黎
後尾發現好多間都係share 同一張圖
試過同A買完問B同一張有冇佢都話有

冇
當買個教訓
佢係支那又唔係經淘付款
所以依家我會搵經淘付款，起碼佢地好驚客服介入同負皮
同有咩事可以追得返錢

多謝巴打
想問下批發商係上淘記搵？

係 或者ig都有 見到有微信就可以加黎睇下

有冇彩眼，有就多數唔係假

睇你呢幾張，似假

太陽石
5 mm
折左大約$880
Masalatrick ig 門市都有
點睇

有冇人有紅虎眼分享？

想買個捷隕吊墜 但好多假野 有冇人可以推介下 同埋價錢大約幾多？

一個字: 好L貴

呢間嘢真係食水深到十個點 叫佢換個天然光再討論

好，唔該曬
記得巴打有條黑超七，帶左有冇改變？
正想入返條

果條無帶好耐同我唔夾 帶左全日都會有口角

可能都關五行事，話唔夾

上網話能量大，個人可能會燥，要帶返啲柔和水晶中和

比人鬧多試過同月亮一齊帶都唔掂 宜家已經放左上魚眼石到好耐 可遠觀而不可褻玩焉

嘩，咁比人罵先最難搞
你係去實鋪帶返黎？

呢間我都想入list好耐，有冇人同意，有就開個投票

係街見到d阿叔戴水龍珠
實物真係好閃反射率好高

開
呢個價確實係離譜

係呀 試過燒聖木同放魚眼石好耐先拎上手戴一次 都唔掂

來

：唔使入
：入list啦呢間嘢
24小時截

試唔試埋鼠尾草，其實唔夾都大獲，曬左錢用唔著

應該係唔夾再淨化都無用 淨化左咁耐應該無咩負能量係入面
但係超七好靚遲啲都會買多條紫七擺係到觀賞

紫超七係米貴過黑超七
有好多水晶都想帶，怕帶到18銅人咁。。。

其實差唔多價 不過紫晶底既比較難搵密礦既 通常白晶底多

所以我都放棄左買手串好耐宜家玩裸石同擺件

微商先最唔老實
呢間仲要黑到仆街
見你生客開高個價錢劏一筆
再寄條同相唔一樣嘅比你
慳嗰少少錢（連埋匯率分分鐘仲貴）
未必買到自己想要嘅
不如係香港睇多幾間仲好過

其實我覺得合眼緣冇咩問題
唔一定要跟個標準審美觀

之前係門市度買咗條月亮
特價完$900
翻到屋企見到佢黃咗幾粒
其實發生咩事同埋有無得搞
有姐姐話因為條鏈吸咗我啲濕氣 所以變黃咗
到底真唔真

圖都冇張點答你

唔好意思

我都怕買完唔夾所以想試下買極光先 能量好似都唔錯咁
覺得紅黑7好靚但真係太貴

特價完900？你間嘢喺唔喺三思list？

同埋我係指黃咗部分嘅圖

係啊 真係900
我第一眼睇到佢好靚 睇埋其它都淨係比佢迷住咗
個價我覺得又還好所以就帶咗佢翻屋企

依家就咁睇都見到有幾粒黃咗

唔係好睇得出，你肉眼check黃的位係咪光位/光位背面，係就正常
至於個價…嗯…學費，但既然鍾意又買咗就冇咩所謂啦

其實都係諗住比人學下格價同睇質素姐 從來都無鼓勵過人買呢間 學識左大可以去門市慢慢睇

或者可以買條清晶入門超七睇下夾唔夾先
我反而係覺得全能既水晶包括極光23都唔係咁好因為物極必反

搵緊金鈦晶，急需財運

呢條$900
條白線會唔會有影響？試下換透線好唔好啲？
利申新手

最近想入粉晶 想問下應該點簡同埋值唔值得追靚grade

粉晶其實好撚平唔好俾人呃

見到有幾廿蚊驚買到假新手想問係咪都差唔多呢啲價錢

幾廿蚊仲會同你整假

買馬粉好過啦 粉晶上手冇色 好肉酸

比你咁講一講 有啲卻步添

本身問緊stxxxxx 依家唔知買唔買好

都難分，睇你又係細珠，中間又隔咗細珠，本身都可輕啲，正常黑曜唔算輕

你張圖唔似平日見開的冰曜，正常中心係有少少矇矇地

你嗰張啲珠太清，可能係茶晶、膠珠或者人工玻璃
頭盔：當然唔排除可能係真，只係懷疑

靚馬粉唔算好平

三條都唔靚

正想問清有冇買過

因為問佢平500得唔得
佢一口就應承 但係又無淘寶link 又無paypal 一d保障都無

陣間幾千蚊貨不對辦真係喊3聲

咁你上淘寶search關鍵字搵會好啲既 不過貨不對辦寄黎寄去都麻煩

平$500都咁順攤 可想而知佢食左幾多重水

咁就閪了睇嚟佢都係會寄條鬼野比我

越講我越灰

我都買過呢間，係對版嘅 計埋匯率都算係咁啦

收到貨後再上嚟俾各位睇下

質素如何？ 其實佢係平既 不過我真係唔敢買 無仇報

我等你😂

講食水深最深都係嗰d設計款
好似咩madame quartz
垃圾級別既珠仲要係咁加隔珠
d設計仲要零創意
廿蚊成本賣到四五百

仲要賣加工水晶

但係有人受落呀

同樓上巴絲所言 自己睇路啦
我嗰次買黑銀鈦 8.7mm HKD$1800到 順鈦清晶 每粒有黑鈦嘅
包SF到香港
呢個價算係咁啦

清買過d咩？買左幾錢？

算唔算抵屌二千八
請幫眼謝謝

十分同意已經中過大伏
所以唔好貪平係微仔買貴價貨

唔講幾大點估

Sorry9.5左右偏大

雖然顏色分佈唔太吸引但9.5差不多了吧

唔該曬ching先。雖然design幾靚，但唔想帶假野

淘仔買？

希望大家幫幫眼
綠幽靈 8.3mm
3xxx

想問下有冇人去過heystone，佢係咪好伏
尋日上咗去見佢啲手串全部都係一個價再乘返重量，唔係用質量計

你m係買咗啊嘛
佢邊忽綠?

未買未買

可以開名, CLS 8.3mm紅皮賣3xxx

基本上玉石價錢都係用重量計
不過依家多數計好晒 再齊頭寫左先

成房都係

會明明有紫晶又有透石膏，又想入手白晶、魚眼
細晶蔟又平，二百就有交易

全部都係當擺件，拎嚟睇，唔係拎嚟用

透石膏未聽過添
去了解下先

其實想問下綠幽靈半盤同埋滿礦功效上有冇差別？點解價錢差咁遠

越來越多原石隨型又點計

不嬲都係計重量架啦
不過佢d 手鏈好柒

會
樣樣有齊唔止一件但仲想繼續買
好驚係病態

依家成個廳房都係
買多d 手鏈咪有用囉

唔算係啲咩高貨

想問下想條值唔值1000

想請問薔薇輝正常係咪唔會咁深色？依種多數都係加咗色？

1.水晶種類：紫鋰輝
2.尺寸：9mm
3.價錢：$630
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

新手買紫鋰輝 唔知平定貴

唔做功課抵你比人呃
恭喜你買咗條$100左右嘅金太陽

配合埋你個名句野寧舍好笑

買咗幾錢？

咁就解體
咁易碎架咩

未到100下話 200-300啦

彩虹白水晶?見到其他幾粒都有裂痕
呢種水晶係 正常白水晶(可天然可人造) 再打到有裂痕
所以好易碎

見過咁鮮色嘅薔薇輝
但呢條有冇加色就唔知

係唔值一千但係應該唔止一百

長知識感謝男爵巴解答

覺得呢舊幾靚仔，想買，唔知價錢o唔ok
求各位巴打指點，thx
1. 魚眼石
2. 冇講，見圖
3. $280
4. 私人放售

應該重手 我覺得買得過

屌佢原來賣咗
anyway thx巴打

想問下戴完月亮石好暴躁是否正常 明明佢個功用係令人心情平穩啲

性價比如何？算唔算狗衝價？

1.水晶種類：銅髮
2.尺寸：9mm
3.價錢：$3840
4.實體定網店（開名都得）：實體
5.圖：

想請問你見過嗰條係咪冇加色？

難講

想問吓如果要天然咁鮮色8+大細，通常要預幾多錢

我真係好鍾意咁桃紅，但係搵個其他種類水晶都搵唔到有呢一隻桃紅，但係買加色又好似好傻仔咁

做得水晶嘅薔薇輝 一般都唔太靚
灰灰地暗暗地帶少少紫 仲會好多黑色皮

桃紅嘅水晶 真係唔太多 得紅紋同薔薇輝 碧璽都有

想請教下如果靚嘅薔薇輝會做咩

見到依隻色真係好心動但係又怕佢有加色

寶石 不過只可以收藏用

好易中伏

個買家咁樣答我想問吓真唔真？
天然無加色喔，白紋的部分就是很好分辨的地方，一般除了黃水晶高溫加色外，這類的如果加色，白紋也會被染色的

中國人講嘅野一句都唔好信

台灣人嚟想問吓同時依啲位會反而會比染料集中係咩意思
巴打方唔方便幫下眼下邊依幾粒，萬分感謝

因為染料染色係將舊石浸洛染料度
D染料會滲入裂縫入邊
一D比較大嘅裂縫 會有比較多染料聚集
會比較深色 同見到被染色嘅裂縫
玉都可以咁睇有冇染色 但要放大睇

基本上睇相分唔到
要放大睇 所以幫唔到你

不過如果唔貴 又鍾意嘅 咪買黎開心下

幾靚 其實銅髮同金髮有咩分別
功效上邊個好啲

好靚好似都對得住個價

個店主好似話無

好撚貴 呢種淘佬百頭有交易

邊度可以揾到台灣賣家

上次一飛落地爆開幾粒 飛花幽落地咩事都無
但彩虹好靚 ， 百零蚊唔貴都唔算好心痛

佢有條頂級既 要7000 真係買唔起
呢條都叫爆髮都算大粒 貓眼差少少就唸住收啦

我好心痛我覺得同佢連結到
戴親都心情舒暢

清你收到未 等緊你FEEDBACK 如果你個條無問題 想去你個度買

剛剛Check左順瘋，件野去緊深圳應該好快，不過我都冇乜期望，聽咁多位巴絲講完之後

買都買左 冇咩所謂啦

你不如睇多次

3：33下個post入

買左咩

都岩呀主任，合眼緣就收貨了

我頭頭入坑都係睇佢間鋪先，仲想買條頂級黑銅鈦，好彩屎忽痕上黎做功課問下其他巴絲先知差點比人屠

影圖上黎比其他人睇下，可能買得合理

想問下大家係咪真係覺得有用 定係單純覺得都幾靚？
唔係想challenge，只係好好奇

我都有條但冇圖咁深色，玫紅色得黎帶點暗紅，但明顯有紋
呢條冇乜紋，唔知係酸洗過定品質問題
Franko間野都有show染色薔薇輝，呢條有啲似

劣撚到50蚊兩條我都唔買，阻位

Why not both
每次一帶拉長+月亮即刻眼訓
出街又可以襯衫又可以太陽下拎出黎j心情都好啲

唔好意思新入嚟，想問吓Franko係邊一位

請問方唔方便俾我睇吓你個條？

上邊9.2mm+- $6000
下邊7.6mm+- $4000

但係見到依一張圖同一間舖頭買10.5mm $2280

呢兩條應該用你買嘅十份一嘅價錢就買到

跪求各位大大俾D意見
我估係頂級同頂頂級既貨
個價錢同mm就真係差2000 (對小弟黎講真係好貴)
求下大家幫幫手簡 應該退而求其次定買貴個條
如果差唔太遠就想買平個條

1.水晶種類：銅髮
2.尺寸：9mm
3.價錢：$3840
4.實體定網店（開名都得）：
5.圖：

1.水晶種類：銅髮
2.尺寸：9.4mm
3.價錢：$5876
4.實體定網店（開名都得）：
5.圖：

我睇中左一條 等你發號施令呀清

粉晶果條設計唔錯 係條晶劣啲
靚既莫粉100-200都有啦 馬粉就貴啲

勁撚快係咩事到左青衣中轉

應該聽日收到啦我唸 佢個間真係勁撚平 唔知咩事
頂級貨 同其他級別都差2000
清你買左咩

你放咗上嚟問完先衝啊嘛，咁快手做乜

5K個條好靚咁

都幾劣
RAP

老老實實名x堂買呢兩條應該唔駛咁貴

你地買水晶會唔會感應條水晶能量？
定睇岩就買

買咁貴就叫佢比多幾張圖你睇先啦仲sd廠圖就咪鬼同佢買啦

傳說中佢拎左呢條設計野做商品註冊

名石還好 明石discount完應該仲係天價果間

我感應都好差，手痺都係好少次數，我朋友就明燈黎感應好勁，就咁睇都feel邊條能量強弱

咪癲呢種「設計」一街都係

佢啲水晶好難合理

想問條粉晶有咩設計可言條晶劣到一個點，又爆棉咁

成日撈亂呢兩間sor

十分一都應該唔使加埋應該100

驗眼未

分享我條月 廚房燈下

有無同佢講價?
我WE7問佢佢話唔滿意可以退貨 你問下佢
頂級綠幽靈聚寶盤 9.5mm 以我所知都唔洗過萬
9.5 又唔算大珠

開唔開得鋪頭名，想睇下其他

一間係淘寶一間係WE7
不過如果係新手唔識睇唔建議俾你

從來都係求其搵隻碟裝住燒
唔覺得會有咩影響

冇講，太爽快，R左佢送個白晶柱，到了！轉頭去拎

在線等睇實物

+1

清GOOD LUCK 個個都等緊你 你好受歡迎

唔好玩我啦咁多位巴絲 好似個D拼多多$799買iphone開箱咁

LM 在線等

清 其實張圖得17粒珠，正常9.5有20粒左右

笑死

嬲撚到想噴火

17粒珠 張圖應該係11-12mm到

所以明顯係假圖

可能實物都ok 呢
開左箱影埋相先鏟個賣家啦

去緊攞

cls今日一戴黑碧即刻有headhunt打黎
多謝之前推介嗰位絲

好心急

咁堅

係貴過其他同質素嘅好多

想問下紫晶洞$1500呢個size 合理嗎

4500各位覺得值唔值？

黎喇黎喇 入面D綠色野多到就黎滿咁，係好定唔好？ 有冇得upload video，我影得好差

聚寶盆/金字塔比較貴，太滿市價來說平啲
成皮嘢竟然有紅皮

最好既比例係一半一半？有紅皮係咪好差咁我屌唔屌佢好

幾mm同埋個表面好似好霧咁

成皮嘢有紅皮我覺得好過份，仲要咁滿佢俾你張圖都唔係咁滿

Sor
9mm 話係印度月

呢條係印月
似斯里蘭卡下話藍光加層霧
如果印月但似斯里蘭卡更加唔值

個色似奶油月仲要有石紋有棉

同場加映$550 的海寶藍 同埋佢送既白晶柱

我都覺唔似印月 勁奶油

呢排wiz嘅討論率好高 好似上ist後個個都衝去咁

1780 8mm 大家點睇呀？

之前見有巴打介紹個靚綠髮，所以想上去睇
但好似見貴左

上list 自膠

係wiz都買過幾次野 覺得識睇先好入去 有時啲野貴 有時又合理咁 同埋佢成日吹奏自己啲野係頂級貨 屌打全行etc.

琴日有睇佢live 佢話返貨一批比一批貴20-30%
之前都有聽巴絲講話 呢一兩年咁嘅時勢 個個都想買條事業晶來趨旺下 加埋船期航運因素 所以啲運財事業晶都加唔少

都嗰句 自己睇路

都係嘅，越嚟越多人玩水晶，唔多唔少都會貴啲

真心想問我上面post 嘅算唔ok?
定係要要綠色同貓眼啲？(覺得貓眼靚)

幾錢？
9估，起碼$1200

Same

咁各位覺得我算唔算中伏

睇相同實物唔係同一條已經要屌
咁貴仲有紅皮更加要屌上天花板

好靚

灰鳩左

Ig search萬寶坊 or YouTube search franko sir
成日講水晶真假、染色、加工處理之類

好難講
我成日都睇淘live
依家呢d綠幽靈佢地真係炒到上萬幾二萬先冇紅皮
有d人問八千人仔budget佢地叫人過主

但你嗰條直頭唔係同一條

但佢之前嗰啲閃靈鑽好似係大陸雙尖？？
有錯請指教

唔覺眼佢有閃靈鑽喎 定係我睇漏？
唔係次次睇佢live

睇dodgy話1-2cm以上已經要 $40-100美金佢咁大粒+咁平就.....

唔止...

即係我覺得你賣大陸雙尖唔緊要
但唔好亂鳩咁講話嗰啲係閃靈鑽

西瓜果幾粒係粉紅色漸變做咩色？睇唔出係黃定藍定白

反而覺得條海藍寶好靚

尼間係唔係wiz?
個背景有d似

ok啦 好似一般偏石種 坦係貴野黎 個人覺得1000內呢個質素算係咁

好明顯啦仲要問，你需要嘅似乎唔係綠幽

我係度諗如果將一條得粉紅、粉藍、黃綠既透體馬卡龍碧璽話係摩根，我會唔會分到
（雖然價錢會反映到）

應該係睇下有無少少異色性
同埋碧璽係陽光下啲色靚幾倍

大家有無自信分到？

7mm
唔知有無俾人搵笨
［img]

好似摩根黎喎

係價錢應該收左double
但質素又唔係劣質既 唔係啲用角度照騙無半盆影到好似半盆、唔係啲散收收既泥 又唔似有加色 有紅果啲咪同你wiz果條換左佢囉買左就愛惜下啦
同埋留意番唔好成日濕水 唔係會粒粒慢晒紅色

中伏 接近五嚿水收條8.5摩根 退咗佢先

開名啦

條海藍寶好靚 係我鍾意既冇起螢全清好藍款

唔好意思，新手想問下其實點分d 水晶戴邊隻手，上網查有時有d 又話右手、有d 又話左手......

海藍寶靚

藍柏?

yes

想問問各位巴絲 新手唔識睇 依條金髪10mm 賣780$ 算唔算平？

D髪好幼

其實我自己就戴得舒服就ok

上面講到拉長做例子
你想要咩功能咪邊隻手
你鍾意嘅 今日左聽日右都無問題架
最緊要自己戴得安心同舒服姐

我都睇過有一派係無分左右，我自己本身買都係因為合眼緣，但因為好耐無戴水晶又有d 淆底，唔知唔分左右會唔會有乜影響

唔好屌啦清 禮貌d叫佢退錢
佢發起浪黎上黎你無仇報

試下cap番比佢睇

會變紅既話已經可以肯定唔值過萬

唔開心左成晚

我試下先

估唔到反而海寶藍冇伏！

係幾晶瑩剔透

double cap我水恰鳩我new

想射死佢

屌 我扮野話我朋友話我俾人呃，貨不對辦，佢話係角度問題跟住又話純天然冇加色

屌白色珍珠

你個回覆好好笑

咁要睇你目的

唔係

咁我知邊間啦

想問海藍寶係貓眼貴啲定係通透貴？

你覺得佢賣嘅質素點？

之前啲人都係咁話jai愈嚟愈貴不過成本上升係事實，需求又大左，而家出街都多左水晶撚

你講我但我都叫大家周圍格下搵下其他店比較架佢啲野唔係平同埋佢開舖嗰陣講明會迎合其他客會入啲性價比貨，識睇先好上去

其實打左孔 粒珠都已經唔係全包裹體 咁入面都係會變紅架喎

關於變紅一律建議買幽波

需求大左真係好明顯以前格仔舖十格有9格賣slime，依家全部收曬皮，轉賣水晶

綠色同金色水晶真係需要大到
入黎既新手10個有8個都係問呢D

以前問開愛情水晶

愛情水晶都好大需求，睇下crystal faxx長做長有就知，總有班人冇上連登，加上佢好多廣告氹妹豬落疊

通常D妹豬買左先會上黎睇

即係買成粒大波波？

波靚啊, 又唔使濕水

我覺得呢派質素差左
性價比無以前咁高
佢最近個批金鈦明明麻麻地 講到滿鈦好撚高質咁
同埋成日都講到屌打出個下唔多好
不過唔排除佢係來貨成本貴左既問題
你去淘寶想買條滿既都差唔多6 7 K

仲有又係度吹極光23勁過超級7好多
淨係話D礦物多過超級7 又係屌打超級7
但其實極光係D人買唔到超級7 囉黎炒作姐
覺得佢其實無咩晶石知識 只係跟風賣囉...

冇得帶出街呢 帶住佢去下街開心D

好多都係買完先問質素如何，都正常嘅。總好過早幾個post硬係有啲伸手黨要人餵到埋口又問啲google/wiki都有嘅野

呢排好多摩根 金運石 同埋招財類

我成日見啲人話戴住條金運打牌贏錢

帶出街平平地買條花幽算

大波波個景靚好多

我金運+金曜都輸錢輸到pk
可能我真喺超黑仔

不過呢d野大家追求唔同
當年我都比個fd水過買貔貅
1600 我買咗 300我反而唔會買
果下覺得買隻貴既心理上好過d
唔係人人都追求平野

我講嗰間無講極光喎
利申 有可能係我睇唔到，不過ig 無

靚到痴線

睇相應該係p記

介唔介意講價錢出黎？

P記應該好低調至係

我上年年中wtsapp佢問價佢無add我入gp喎 係咪因為無比錢

學到野唔該晒巴打

我唔明點解問個價都要比佢知我電話
要Set佢做contact先whatsapp然後又再問佢直接覆我價唔得咩

我一定係佢肚入面條蟲

價錢係高度機密

其實點解要whatsapp先講
又要我add你電話
問下價啫我唔想比電話佢囉

原來喺咁 thanks

好抵呀 養下光應該會靚啲

可能覆錯隊 我係講WIX 呀

唔係P記呀 係WIZ
不過P記真係貴到買唔落手
睇佢D白晶簇勁撚細舊都賣950 己經想走
同質素既話淘寶大把 500 己經可以有個好大個好有能量

係咪azukisexxxx?
點解好似啲axxxx嘅都怪怪地

其實有D人條命註定無偏財運係強求唔黎
勉強既話輸得仲多

兩條都偏深色
不過眼靚
我有條雜色銅都係千八蚊到
我覺得你可以買平啲個條
但其實兩條都偏貴

聽講而家有D好撚古惑 外面係滿髮 入面成粒都係棉 屌
清我想講呢2間係我格左十幾間鋪價得出黎性價比最高個兩間 SOSAD
銅髮就黎拍得住金鈦同超7

淺色D既好D?

最多擺4、5條

[img][/img]

洞口好似好淺

呢個好似擺到好多條 2400抵唔抵

有冇圖可以參考下收藏級係點 同埋11mm 大慨應該係幾錢
麻煩清

第一張圖應該係最撚清楚自然光
WE7個D 圖全部都P過
堅持叫佢影實物 就開始西西地

如果想驗下條水晶可以去邊驗？

瑪惱邊其實唔錯 但個水泥好似好撚多
你最好問下佢洞口有幾深 7C以上先算比較好
我覺得9CM可以狗衝了

多謝師兄
連登有愛

間間廠都係咁講
個市突然之間多左好多23
上一個POST都己經POST過23同超級7 好似唔係D人講到咁勁
超級7要一粒有哂7隻礦先叫高貨 而唔係一串一有哂
23係粗礦 價值其實唔高

不過我都唔肯定 大家一齊求證
呢D真心建議大家做好功課先好衝 話哂咁撚貴
我自己就BUY一條水晶針對單一功能 效果會更加好

問完 係12cm
即刻衝

KG 上 有d細 我覺得可以劈下價
2100左右

竟然
最後個價係2350連埋底座包郵送香港

7.5KG 算唔算連埋個座?
如果係既話就真係唔太抵啦
你問清楚
咪同佢講唔減咪唔要 佢心急過你

7.5KG唔連底座2300

之前係佢到買左條紫鋰$1680
好多粒都唔圓

清如果有得退 我都係覺得你退左好D
唔係錢唔錢 我係驚你買劣質既會帶左會有反效果JA
囉番個萬幾去間條好既仲好啦
我自己就唔係好有睇到有紅皮 如果有就真係...
佢變左色既話基本上都要打柴

不過連登仔個個幾十萬上落
個萬幾對你唔算得係咩錢就由佢囉

push

唔使太大，1-2.5cm左右，想戴可以入球籠做頸鏈，想撚波就拆咗佢

一直唔明點解佢會賣到咁貴
話能量強但其實我又唔覺強到要用貴價買佢哋啲水晶

P記我問過一次價就放棄左
佢仲貴過w同j

去邊驗

我自己就外協，功能其次因為我麻瓜唔會有痺或頭痛嘅感覺，有功能/覺得順利左好運左當bonus

極光23原石靚過手串，手串大細有限根本冇可能包含得晒23種礦物，就算超七都係，頂多幾種我都覺得做功課睇下乜野水晶適合自己最重要，唔好人有我有心態乜都鳩衝

賠萬好抵屌喎 我當呢條1000 驗到係假咪賠一百萬比你

你買條同size嘅cheap cheap摩根石
然後拎去磅重
如果你條碧璽真係碧璽
佢一定會重過條摩根

想問各位邊到可以買到靚月？
之前見有Ching 講過有間淘記，想問多次個名

真係幾貴，但真心服務好

我都唔知算唔算無偏財運之前賭錢成日中大冷
但近幾個月運氣極差 連健康運都好差

唔好意思呀，頭先睇咗置頂有唔同嘅淨化方法，有冇啲簡單啲架？我個frd話佢就咁用水浸七分鐘，我買咗條紅紋石唔知得唔得另外想問下好似寫住唔好擺喺啲陰暗位，咁係咪即係要長期有光線喺附近黎存放佢感謝解答

依你個思維你條鏈過唔到一星期

即係點

紅紋唔浸得水，一浸就玩完
你個fd咁樣點你，浸佢個頭落水就差唔多
仲有紅紋硬度低，擺晶簇都會花
你最好買個透石膏碗/板/柱黎淨化

有色水晶唔曬得太陽，會退色
唔係叫你收落床下底
你當佢護膚品咁擺係陰涼位就得

其他晶唔講，紅紋一定搵到，係絕對唔浸得不特止，硬度好低正常會買透石膏嚟淨化，再唔係你燒鼠尾都得

置頂根本有齊

唔關frd事，佢唔係紅紋
咦ig shop叫我買晶簇我再google下咩石膏板先，thanks

明白，咁我正常存放間唔中曬下月光應該ok

建議你google 一下
紅紋石 保養 / 濕水 / 淨化
以上keyword 會幫到你快過呢度搵ching

求其揾咗個網睇見又用鹽又晶簇又雪堆睇到眼都花多謝各位

香港地有幾可曬到月光，曬極都係對面樓啲燈光咋

好撚好笑 你個fd一係真心on9一個點9 你

最近入左水晶深坑
有條綠幽靈帶左一排 其中一粒出現左啡啡橙橙既一點
想問問點解會出現？

但係極光有23種礦物 超7得七種 點解唔係極光能量高啲？

之前亦都有聽ig主播話阿塞能量好勁 可以加強其他水晶能量又係咪真

我覺得除非你本人係feel 到能量
如果唔係一律當店主廢up即可
佢哋話阿塞能量勁
但係有幾多賣緊真阿塞定係賣緊爆裂白水晶？

而家d店主成日都亂咁up
以前正路就金色綠色都招財 (綠色事業運唔多唔少都招正財嘅)
而家連海藍寶都話招財
任何有光嘅水晶都話係招財
根本就係個市多人想要乜佢哋就話d水晶有咩能量

有聽過話海藍寶可以改善溝通技巧
討好到客人或者老細就等如招財
所以揀水晶最緊要都係合眼緣

牙菜真係唔知點分真假
間間都話自己係
黃晶紫晶茶晶又話係牙菜

彩幽?

係所以都係ig/實店 可以睇清楚啲

海藍寶招財原來係咁咁講法乜水晶都招財啦
只要提升到自己唔好嘅一面就 =招財

如何憑外觀分真假賽要留返呢度有料嘅ching 解答
要肯定買到真賽我淨係知去返官網買有證書就一定係真
我自己就而家香港/大陸賣嘅都唔會信係真阿賽

姐係邊間，比啲提示

我係新手，白晶簇點睇能量大唔大，正想買舊黎充電

我感覺到又出現了

可唔可以推介下新手邊度買白晶簇價錢係合理

呢排wiz個名成日出現咁
利申無買過野，但上次live佢話唔係佢賣嘅藍晶就有加色，真係笑咗出聲

呢個gp我都有睇過 自從出左呢個post後一有人post條s7出來 個個即刻衝出來笑鳩人用成萬銀買彩色珠

講真 自己中意咪得囉 理得人啫 講到好似佢地嗰去唔知邊到執10蚊20蚊水晶先係王道咁

我覺得佢吹奏自己嘅程度已經超越vanfun
所以睇佢啲直播有時會直接無視佢講嘅野

利申: 買左佢上一批藍晶 係幾好丁的

貨有時係幾正，但真係要格價
同一種貨有次發現人地嘅平啲，質素仲高啲

求問 有無人戴咗綠碧璽之後事業運反而差咗？
自己喺Wiz到買咗條綠碧璽戴咗一個月，無帶之前啊頭大多無視我，運勢普通；點知戴咗大半個月，成日遇到麻煩客，又被啊頭屌。

自己五行屬土，check完發現忌水同木，唔知關唔關事，求解答

我通常較靜音

可能唔夾/未淨化好？試吓燒下草 同埋綠碧係木 可能關少少五行事？ 淨化完再試下戴囉

已經有啦

大量出現

同樣新手
但係聽聞白晶簇淨係消磁，唔係充電
充電係紫晶

值 好靚

係Stella 買左條細豬順髮，抵玩，千零蚊

反而車仔就係咁賣店主仲好意思話自己讀寶石證書

畢左業先算啦

之後聽另一間小店吹到牙菜萬能咁 淨化差電又好運又運財又人緣
之後啲人見平咪搶囉 一百幾十仲要萬能喎
次次見車仔live都搶到癲咁

其實粒山係幾靚 但兌港幣有d貴

山形係少見 但始終有棉 搞到我1516

金草莓金太陽都未識分

聽過阿賽做假係白水晶扑出黎 （扮貝殼紋）
除非帶有原皮

白晶簇 （聲稱非養晶）
手鍊做size reference
539rmb
網

好似唔夠屋企另外嗰個咁白
有冇Ching 買開邊間有靚料賣？

最緊要節奏快, 等D人冇時間思考係咁搶

車仔直播係好例子

我都中過伏

所以垃圾級mark到咁貴等你記得
真係用心良苦
一條朦到仆街冇金字塔既翠幽開我7 千實記得你啦

想請教下各巴絲樹化膠花可以係邊度搵到

7千咁貴

top既翠幽差唔多
問題佢係呢d質素

呢隻質素車仔賣緊幾舊水

7千買左再去車仔幾百蚊見到實揼春
謝提點，注意下而間先

我估睇你點定義阿賽呢種水晶
好多鋪頭嘅阿賽係指有裂有啲彩虹嘅水晶
所以乜色都有都唔出奇

想買黑超7，有冇鋪頭介紹，最近都睇唔岩心水

想買紫水晶洞
睇過大鋪晶之緣好貴
喺ig睇啱又咁啱原來係黑店

水晶鏈斷咗想穿番又邊度有得穿？

碧西先係 好似唔在意色差 ，fing兩下$1xxx都可以搶到傻
其實啲人係咪覺得全港得一間水晶店

其實晶蔟/洞大小會唔會有限制擺幾多條手串，啫係細蔟能量少啲，只可以擺2-3條定係擺得幾多就幾多

咪ig班商人吹奏出黎

好彩對牙菜冇乜感覺燒唔到我，感覺牙菜似扑爛咗嘅水晶，仲要扑爛完貴過完整無缺

水晶就話每條個樣、品質都唔同
但鈦赫茲呢啲工藝品真係淘佬搵到幾十間一樣品質
唔明點解有人幫襯
利申：唔係吹奏淘佬，只係見呢間賣鈦赫茲個價真係笑左出聲

講真車仔個D價錢 真係賣垃圾
對水晶有少少要求都唔會想係佢度買

雖然話LIVE多人搶
但真係去到俾錢又有幾多個呀
識玩一定係點都搶左先反正無後果

淘佬或者閒魚買會平啲又多啲選擇

去到唔俾錢咪變棄單囉唔使公審咩

我都想問不過能量少啲擺少啲其實又幾make sense

淘/閑驚貨不對辦
以前可以喺廣州買嘅
好似斷斤計
而家有排都唔洗去..

當時新手，又見佢喺黃店list咪試下買完一次冇再搶過，啲人話好平，我又唔覺我條7mm紅幽值3xx

儲落一班客咪好噤做
一開就百幾個睇，高貨睇一陣就買，平少少又一大班人搶，但性價比真係好高。
有啲熟客可以場場live都喪買，好似購物上癮咁
見過放漏場賣手鴨(唔識打 一條友可以買十尻幾個，準備打拳
但facebook市場太大，貨唔靚唔多又唔平，小店好難做起

啱先上過去睇新一批銅髮一照燈又黑點又有綿 又有平頭珠仲話咩頂級
之後兩個店員仲拎住話未見過咁靚咁閃的銅髮

證明車仔真係未見過咩係頂級

疫情多左超多人上網賣水晶
有幾多個係做得起

有冇圖
可能好靚呢

多都痴線, 係ig search 過幾次之嘛
宜家個個廣告都係d 水晶igshop , 但個個都好新, 開左三個月都冇
都唔知咩事

講起購物上癮
有次去車仔見到有人拎直播單 一拎就5-6籃咁拎
仲要即埸揀多1籃手串

聽住佢賣單2萬幾野
利申: 冇留意佢買左咩

下寄左N個都無事 佢係咪玩9你

疫情想做D小生意幫補下掛
做代購又冇得飛 咪淘水晶賣

你唔使咁老實講係水晶

我都睇完 真係垃撚圾到一個點
D髮絲KICK過我D 9毛 夠膽死話D髮好順
你老老實實咁講我都無咁嬲
又有黑點又多棉話頂級 哂撚哂我D時間

見到我載緊12MM 同我講8MM都好大串
短頭髮個個SALES真係9UP無極限
當台詞咁UP出黎唸都無唸過

嬲得制睇埋D紫晶洞又細個又貴 D顏色又淺 留番俾D學生買

我覺得要係個D LIST除名 黃店唔係大哂 如果唔係呢個POST真係無咩公信力

你搵邊間?
一係寄去第2間集運幫你再運過黎

圖有些許模糊，因為佢只係send左影片俾我，求各位巴絲指點

你一係叫佢退番去俾店先
DM 店叫佢幫你寄去另一個集運地址
我用神州集運 你自己睇下點用

我覺得個list本身唔expect做業界指標既...

係咪店家入貨

水晶運得架喎

新來嗰兩個真係鳩噏

啱先我帶住條4xxx嘅坦桑來睇佢地啲坦桑
梨花頭嗰個竟然同我講佢地啲坦拍得住我條$4xxx
沒事吧？

透坦同石坦都分唔到？

今個post啲人好有錢

不嬲都係越買越窮

我集運落黎次次都直接寫水晶咁佢都係話去海關果邊可能會拒收姐 唔係會沒收或者唔同你寄 我覺得你可以照寄試下

愈買愈窮 愈買愈有土地問題

你同佢講 有朋友經其他集運公司運落黎都係寫水晶 海關都直接通過 落到黎包裝完整 無拆開驗查過 亦都無沒收過

之後佢再同你講咩要睇海關做法都唔洗理佢叫佢直接運就得 上面果句純粹係大佢 我怕佢集運啲人會偷野扮係海關攞左定點
我間集運講過話如果海關充公既話佢地（公司）會收到通知

公信力？你想要咩公信力？你覺得個post係咩機構定傳媒？
既然你係反映佢吹奏得自己太勁，我可以下個post評語加返去叫人唔好信店主日常吹奏，van都係咁啦

講咗N次唔係推介list，新手要學睇靚嘢，更加要學睇垃圾，唔知咩叫垃圾、差，咪俾淨晶用啲絕頂垃圾呃到人話萬年難得一遇的靚嘢囉，本來就係要人睇多啲學多啲，何況間間腦細都話自己啲貨好架啦，無奸不成商

而且人人唔同需要，連登都有學生上，佢哋就係你話要留返俾佢哋買嘅人，有人為功效、為質素，為眼緣、為服務，個list唔係for一個人

最開始係因為社運嗰排，大家想搵吓黃嘅水晶店，先開始有巴絲整理出嚟，冇人話過入面冇劣貨，水晶唔係手機，本身每批貨入面都有靚有唔靚，你去邊間都可能見到劣嘢，何況水晶冇等級分，可以用咩準則嚟評到底邊間質素可以入list？間舖要入幾多次劣貨先定義成間要除名？佢突然入返幾次靚嘢又加返入去？你想我逐間逐間check？定你去逐間check？

啲頭盔已經由頭戴到落尾，變盔甲啦

月亮好靚 邊到收架？

越買筆直越緊

都係嘅

各位巴絲係咪覺得好唔掂，不予置評？

自己穿？

唔啦試過
手殘穿完都係鬆
比人穿好過

唔知講乜好
練習多啲其實唔難

想請教下

大家覺得依條係唔係白幽靈呀？
我有少少覺得似白水晶

人地5分鐘賺$10
我嘥30分鐘都穿唔好
不如用呢30分鐘做其他嘢好過

打結之前要扯下佢
咁就唔會鬆

應該只係單純玩翠幽嘅人唔多，唔多俾到意見
翠幽好睇顏色，暗少少就變淺色綠幽，睇手機相比較難判斷

咁睇黎隔空買真係有困難 辣巴有冇翠幽分享下

百幾蚊還好啦入貨穿埋一齊都係成本

我都唔多熟翠幽，自己冇玩開，翠幽多數都係金字塔同虛塔，我對呢兩種形態都冇咩興趣，又貴等其他巴絲望望吧

多謝辣巴

絲嚟

sor

有時心諗做每條60蚊爛市都有賺

買多啲串多幾次就熟
有隻引線針穿會更易上手

人地都係賺少少啫
百幾蚊呢個價香港地方買我唔覺得過份
營運成本時間成本都係錢
連呢少少都唔比人賺搵鬼做生意咩
真係想買平野自然會去揾淘寶
下下都計入貨成本價你唔洗出街食飯都得

翠幽要咁貴咩我睇直播都係幾百

其實有冇人帶緊超七？係咪真係好正？
對桃花有冇冇幫助

最近買左條

Jai唔係講自己做批發架咩，點解要入貨？

批發都要搵廠入貨掛

要買就買藍，千祈唔好買紅同淺金

點解？
我參考用神係火，所以想搵紅色

自推

你又買

想要泥狀翠幽

好似好特別

紅色係燒出黎
淺/鮮金係酸洗出黎

咁或者選擇黃好了

長知識
以為紅/黃虎眼都係天然嘢

有一粒 好正

黃有分天然黃同酸洗鮮黃

我搵咗幾個月 就係想搵呢種碧璽 好靚

條坦靚到
呢啲真係可遇不可求
睇唔中真係唔好亂咁買
依家我有好多唔太戴嘅平貨喺手唔知點算

我係vanfun買
7.2 1000蚊

岩岩係ig 買左呢三條想問大概咩價？

只可以講你聽條超七穿咗好幾粒紫晶扮紫超，仲要係所謂「夢幻紫晶」

好抵喎，又夠透又多光

上次朋友咁岩上去 我係屋企無出去
但見到果批又平又靚即刻叫佢幫我揀先買到
不過我成日唔小心撞到搞到佢有d裂了
本身想追再靚d既月 但靚又會想戴出街 戴出街又一定會花

追完靚水晶係會想戴出街架，我條月都成日比我唔小心撞到，仲有我條超七唔夠一個月都花咗啲

其實超七係唔係愈少紫愈好

超七好棉

fb直播而家好多都係大陸人扮香港店

d facebook 店, 成日就咁幾串幾串咁拎出黎, 睇到我都覺得D 貨唔值錢咁

所以我卻步左追靚晶 淨係用嚟收藏真係好浪費

Ching 小心呢兩個gp 啊

啊群主Kammy Ho (金草莓女王) 好撚惡架

打少咗啲資料/比原定時間早左del post/賣左畀非gp內的人/私底下賣左畀自己朋友

中左以上一項佢地會成班痴線友出來圍攻公審你 24小時mon post狗咁睇你有冇出來回應 洗你comment

之前試過post左出去 然後有個fd話要 咁我當然畀左fd先啦 之後成班友就出來洗comment式公審 道哂歉都仲要pm屌柒我 唔知做乜鳩我同你班痴線西三唔識七 有個朋友話要梗係畀左佢先啦 on99

冇記錯仲好似唔賣得阿魯沙

總知有Kammy Ho呢個痴線西的gp就好撚多規條好撚麻煩 自己小心啦

即刻唔想入
好驚遇到呢啲麻煩人
玩水晶都咁痴線

我po過一次又冇呢個問題，不過我都覺得女王個gp係煩啲因為要等佢批我入咗佢個gp一個月都冇所以唔知咁多是非，反而好奇點解唔賣得阿魯沙

我都唔知 久唔久會見到有啲同佢熟嘅啊叔啊嬸話咩 女王要求佢放漏賣高貨 然後就監平監賤咁賣啲s7 金草莓出來 讓出來唔係問題 問題係明明有價有市 點解要咁賣法 仲要係女王要求 人地賣唔賣關你鬼事 理解不能

乜原來佢咁cheap唔怪得喺佢個gp到放水晶啲人又嫌貴又高要求，反而第二個gp啲人爽快少少

佢自稱金草莓女王？

唔知但個個都叫佢女王

近排成日見到呢d家族經營幾十年
呢個仲話五十年邊間呀講黎聽下
五十年前已經賣玉石依家要賣48 蚊綠幽靈

百花齊放幾好呀 多啲選擇
最撚憎嗰啲拎廠圖嚟賣 連坐貨都唔肯take risk 學咩人做生意

有冇巴絲知係咩晶？

天石堂

影張全家福
想再買但係已經冇位擺

白兔毛水晶有防八婆小人攻效（好似

黑碧原石擺件 好多巴絲話掂

好似好少見我睇下先 唔該你

請問係擺屋企定公司？如果黑碧手鏈又得唔得

屋企定公司都得 有啲巴絲就咁擺床頭

見佢地通常用擺件 手串無咩人講

勁推黑髮
我戴咗幾日 勁憎果個同事比公司炒咗

藍色個條咩黎 好靚

拉利瑪

夠玩一排嘅 如果內阻真係好鍾意月亮石就再追
月亮是個坑

究竟點分啲水晶係咪天然係咪靚
見啲facebook 直播，當啲手串係垃圾咁pair，拿嚟拿去，唔值錢咁，一啲都唔珍惜

想買但又唔知點分，唔知點入手

利申：唔會喺啲直播度買，好假

去門市睇下會好啲 最緊要信自己 唔好人話靚你就買
血的教訓

其實想問下床尾可唔可以擺晶洞
會唔會影響睡眠之類
因為間房都無其他位擺了

會做啲功課，睇下基本點樣叫靚先
冇經我都唔會預好多budget 住

想問下8mm骨幹草莓3000港紙值唔值
有黑有紅
直播睇咗超級清 一cap就矇到仆街
附上直播+google示意圖

天鐵刀放公司

反而想知點樣可以係一條串好左既手串再換線
我見淘仔啲主播可以唔知點串條線入去 剪個結再拉就換哂啲珠去第二條線到

我覺得係 睇落入面嗰啲似內包物多過棉絮
你見有幾粒個金字塔比較明顯 整體都唔錯呀：

可能轉下啲珠仔會發現更多
不過我覺得白幽靈大珠仲靚

有冇Ching 買過呢間？

戒指邊間

靚喎！！！

賣咁貴正神棍
最戇鳩係唔比改手圍

我記得之前明明係佢講風水話水晶有鬼，叫人唔好亂戴宜家見好賣又賣埋一份

呢間笑咗

最好笑係啲留言

原來又係學人上網搵幾張卡通圖賣精靈

計CM咁有趣

好正

同大家share下紫拉
Btw啲光真係好難影

2條都好靚
請問邊度買 想收條靚紫拉

張精靈圖
咁似以前ppt入面嗰啲stock image built in

我係微信買
不過我見佢唔係成條紫光所以買左2條黎穿

可能攞間尺度

紫拉我睇親d相都係彩光多過紫光
唔敢上網買驚中伏
有冇咩心得點揀 / 點先算紫

唔好意思呀，請問手串戴左手同右手係咪有分別架？店主叫我戴左手，我google過又有唔同講法

你果條係咩手串呀

紅紋石，我單身想要桃花運

左手啦冇乜懸念
記得穿隔片

係咪驚水晶之間會摩擦整花？有冇得出去買叫人幫我整埋
遲啲仲想買埋透石膏

見佢張圖成盞燈咁+叫佢影條片上手轉幾下
見到紫色就算紫

係呀紅紋石好似好易花
不過我係自己淘隔片自己穿答你唔到

no

7.5mm 1000頭左右啦

1.水晶種類：聲稱綠髮晶
2.尺寸：約8mm
3.價錢：$380
4.實體定網店（開名都得）：旺角Wplaza3樓吉祥軒
5.圖：半個月前買，琴日由白碎晶拎出來時發現珠表面有白色浮起，一捽就發現水晶表面剝落。加上唔算透，青綠色、髮絲白，覺得奇怪。會唔會係加工水晶，或係其他品質低劣的水晶彷冒。附捽走表面變平左既圖

與其他店百零細珠至3百零大珠綠髮晶對比 (靚grade d 無影因為呢條實在太青色太唔似一個品種）

希望各位比d 意見我，因為脆到會剝落真係有d 誇張，唔想戴住有問題既水晶上手，然後比人厄左都唔知

1.水晶種類：紫拉長
2.尺寸：6.8/7
3.價錢：580/750
4.實體定網店 : 網店
5.圖：

紫拉點樣算靚

注膠？

利申：鳩估

會唔會係差既綠磷灰石

你試下搵粒唔要既珠 用啲硬過佢既野 輕輕扑一扑 睇下有無彩虹？試兩、三次都無彩虹就影上黎睇下

唔好扑同一個位

呢條唔錯但廠圖有幾可信我唔識答

買follower不了 一堆台灣假ac

好多都係廠圖

可唔可以分享下係咩ig 有買賣二手水晶？

想問有冇人係heystone買過阿賽？係真定假架？

個人唔係好建議買阿賽

呢條真心抵 好多藍色

因為市面大部分都係假？

我覺得hit得太快
邊會間間都突然間返到大量

阿賽唔係扑碎既白水晶咩

想買個精簇放水晶 應該白晶簇/紫晶簇/魚眼石好？
白晶同紫晶邊個比較好？

假期吖嘛

多紫加透=靚
Btw買貴左

wongscrystal_shop

有冇巴絲係依間買過？ 價錢質素如何呀？
同埋薔薇輝石同紫鋰輝 點樣睇佢靚唔靚？

靚
但價錢我覺得有啲貴

同埋佢唔係成日開
有時開咗佢又未必有拎晒所有貨去門市
你最好一早同佢講定想睇咩先

想問下紫晶洞咩叫下行洞
google 完都唔見有

靚 但真係貴 幫襯過

上網睇左下圖真係似

唔知彩紅係咪甘既意思，d珠有d 位會閃下閃下，轉佢會變色

咪又係多裂既白水晶

Agger, 假日點覆
廿四小時工作咩

咁起碼唔係膠珠

硬度低呢點都match你剝落呢件事

一定係白⋯
紫晶只可以淨化番紫色水晶⋯

魚眼可以淨化+養光？

想知道大家戴水晶有冇跟五行個啲

唔肯定 但白晶簇一定得

實物一定好黑

好透好藍好靚

乜野理論
咁我好多唔同顏色手鍊係咪要買齊咁多種顏色嘅原石

不如你追下第一頁先
再唔係google都好多資料

有無人買過稜域水晶metapyramid?

買過名石堂 真係伏
一早睇到就好

近期買咗條三圈
請教下大家係咪都係就咁戴？定係會襯其他珠落去？定係會襯其他單圈？
我就咁戴上手好似好齋怪怪地咁

新手入人生第一條水晶手串，
唔知性價比高唔高
不過自己就好鐘意，
買番黎擺左喺水晶簇一晚
第二日睇落藍光多左

1.水晶種類：藍光拉長石
2.尺寸：7mm
3.價錢：$480
4.實體定網店（開名都得）：實體

自己五行欠水 所以有帶水晶
不過去咗名石堂買...

覺得有啲加左飾物既水晶鏈都幾吸引
而家見都好興有加埋金鏈或玫瑰金鏈
襯衫超靚

想問吓邊度有真嘅閃靈鑽賣

我想揾呢款 請問邊到買？

咁貴 靚係靚嘅
我睇開嗰間藍光深灰7mm先$190

邊間阿

美國定巴基斯坦

兩樣都得 唔係大陸野就得

我用呢種 不過唔平

覺得實物係冇咁深色

呢間
直接喺美國個礦區寄過黎
有晒postmark

真正美國又大粒 冇幾千銀都搞唔掂 唔捨得買

係呀佢呢d大既粒粒幾千以上

喺頁面黃店list既第一間

我都知拉長石唔係貴野，
見倒有3百幾蚊既但濁少少藍光冇咁好
呢條試戴上手feel到有少少痺
又覺得靚就入手啦

我買左2千幾
但有好多粒細

咁佢賣三千幾有粒大都算ok

我手指甲咁上下大細

大家好 想請教下呢
如果想加強轉工運/多d interview機會
邊種水晶會好d呢? 謝謝

尼間 搏出位 亦或是 搏被人拉

啲錢捐出去又冇咩問題喎

唔覺有咩問題

會捐出去有咩問題

邊間，我想買喎

Van 岩岩見到個story

買買買

包埋成本捐出去環支持下喎，好過moon字頭扣除成本捐一半
（一定仲賺好多）

越來越討厭moon 字頭

我都等緊佢開賣

真

諗緊入超七定紅紋好
又想lucky又想人緣同魅力勁啲

白色會反射所有顏色嘅光譜所以最後你見到白色
所以白晶簇可以淨化所有顏色⋯ 唔駛買哂咁多隻色喇

我都差d去咗
好彩冇嘥時間

舊post好多人吹奏
上過去一次，覺得間舖成個氣氛怪怪啲，啲晶又貴，無買就走咗了

可以！拎條拉長實測過真係得

想請教下 有無人知有無鋪回收水晶
落坑個陣買太大 帶唔到

超7貴d但功能多 紅紋就專注愛情多

紅紋好多人話戴咗都有好桃花
但係超7有冇一啲特別嘅功能呢？
好多都只係講佢好勁、對應七輪我都識背
但其實in general勁喺邊呢

佢d綠髮貴到癡線

棟大廈有野
我去過一次之後唔會再去

唔係話幫Wiz 或者其他實體店講野
但拎淘寶比係sai 氣囉
實體鋪要交燈油火蠟人工鋪租，有實物可以驗完屍先買唔驚貨不對版，貴過淘寶好正常喎

勁在in general都勁全方位(D人話)

棟大廈有咩

咁都係 嗰一半錢就係去咗驗貨同燈油火蠟

即係戴咗身體好、桃花好、事業好、運氣好

我覺得唔差 始終影相係會差少少 價錢都合理

好佩服啲人睇圖就買成皮野
隔條河又追唔到

仲諗住嚟緊去睇下

就嚟燒到我入手紅紋

但紅紋太易花 唔敢將佢其他手串一齊戴
淨係戴佢又戴唔到其他手串 又要用隔片 搞到遲遲都未入手

我連淨戴紅紋都唔敢
所以一路都忍住唔買

點解啲店主成日唔覆機呀

唔知你搵邊間 全職賣定兼職賣 有幾多人搵
如果你叫人度size/拍片
啲水晶唔係手咪唔覆住但我覺得交代聲會好啲嘅

On9架
小學生嘅表達能力都好過佢

之前有個屌人問完價已讀不回嘅店主
唔覆我機

琴日去左家樂坊市集 明明寵物市集黎 都仲有好多檔劣水晶放過我啦好冇

螢石果間只係屌人問價唔同佢講no thx 但其他態度都好好的 定係佢講緊tq?

因為奔墟搞手淨係求賺租食人血饅頭唔求質素

我之前都喺佢度買左條 4300 9.5mm 抵就一定唔夠淘佬抵但勝在可以睇實物

點樣可以影到咁靚我嗰條其實都唔係好差 但影出嚟勁核突

咁誇張咁我唔使諗啦 我勁粗魯

爬文睇番絲打張相燈管影反射左落啲珠度笠眼望就好似好多雜礦咁 貴就一定偏貴 但絕對未唔係一千二千貨色
FYI 我條晶係放喺枱燈下影白燈

多謝安慰
我影得真係好閪 已經喺廿張揀出嚟
而家唯有希望佢work 靚唔靚都其次

依啲銀左一撻，係咪假野？

石皮位

即係面頭嗰浸？

係 虎眼石原石頂同底都係D礦皮黎

哦，明白明白
膠左 sor sor

啱啱睇ig見到黑金超七
其實係咩黎架

水晶種類：綠髮晶
尺寸：7mm
價錢：$550
實體定網店：網店
圖：

各位巴絲點睇？
最怕買貴咁

Wiz買